Имя бота - shad_weather_tuzovsky
Технологии и API:
Распознавание города - pymorphy2 для нормализации слов (для распознавания словоформ вроде Москва, Москве, Москву).
Список из 10100 городов для маппинга города(Спасибо Яндекс Погода за запрет доступа к Регионам). 
API Google geocoding для получения широты и долготы города
dateparser для нахождения времен (завтра, послезавтра, четверг и т.п.)
API Яндекс Speech Recognition - для распознавания голоса
API Яндекс Погода - для уточнения погоды.
API Bing для поиска картинок.

Бот отвечает на все заявленные команды из примера.
Способен распознавать несколько городов и дат в одном сообщении. Отвечает на все.
Если не находит дату, дает прогноз на 4 дня с графиком. 

